匯豐 $33 不是夢

soon

多啲黎密啲手

家人差唔多有十手$70
應該要點做

當擺左銀行定期收息，冇計

放多三五七年一定升返 放心 早幾年我老母買左三四十手，跌到得返一半，之後咪升返 ，仲有賺。

lm

3.3 不是夢

你筆錢唔用咪係

不過往時唔同今日, 匯豐幫中共做咁多白手套
黎緊美帝清算起黎

等$4x入貨

$30 ok

有入無出, 發呀

定期會收唔返本金？

貪左d
$45好收籌

跌穿50你開始慢慢溝貨啦

$33 去唔到 $43 算

匯豐咩事？個個都唱淡

上次成績表唔靚
CEO啱啱先有人選
推遲業務重組
亞洲業務前途不明
經濟下行無人借
同埋啲人還唔到錢
利申：9up

橙 青姐又來了

青姐準備出場

痴線，佢嘅反應好撚真